# 道具集撰稿要求
道具集记载了所有想到的有意思的道具。很多点子因为过于独立或者平凡，难以写进章节中，因此就被放在了这里。当然这也不排除未来写进去的可能。

与此同时，如果你有想到好的主意，也可以通过 PR 提交到[这个文件夹](https://github.com/SCLeoX/Wearable-Technology/tree/master/chapters/4%20-%20道具集)中。不过需要注意以下几点：

0. 请先务必阅读[撰稿须知及简易 Markdown 教程](./../META/撰稿须知及简易-Markdown-教程.html)。
1. 请在标题下注明作者（你）的名字。
2. 提交代表你同意你的创意被琳或其他人使用在这篇或是别的小说里。
3. 题材不一定要是可穿戴的。小道具或是大型器械都是可以的。
4. 篇幅没有限制，讲清楚就好。
5. 为了体现道具集的非线性，你可以为你的作品选择一个正整数序号（请不要选一个超出 [JavaScript 限制](https://developer.mozilla.org/en-US/docs/Web/JavaScript/Reference/Global_Objects/Number/MAX_SAFE_INTEGER)的）。如果你的作品叫做“强制灌食器”，你选择的序号是 50，请将文件名保存为“50 - 强制灌食器.md”。

如果还有什么搞不懂的，欢迎你在群里或是私聊询问。
